認真如果史篤城贏到我願意認n賓做主人了

算啦 你做流浪狗啦

你返感情台啦

秒

屌奶星 準備又多隻走數狗

吓 秒甚麼？...

感情台以家我插旗

呢個唔跟了

走數你死全家

我地永遠係朋友關係

情何以堪

屌你老母

唔gun得唔得

是人類最忠誠的朋友

我邊有試過走數

咁姐係你認狗啦

咁主僕關係囉=,=

tmr see?

有狗撚了

接你老母龍

又有新post推

贏撚到？

冇講邊場只要史城之後贏到都可以推

True

推

泥清笑cos

牙泥出名25